洗唔洗咁多人一齊開post講林鄭準備撤回呀

大家更加要冷靜 小心被帶風向

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS